覺唔覺Trump 好似不停試玩新玩具咁

大佬 科技日新月異 d舊武器仲唔拎黎用留黎等過世咩

點為知廢 你食粒嘆下

同呢個比
咁粒彈係差d 既

點先可以出到火流星？

上上下下AABA左右上BA

侵侵：唔用咁啲武器、消耗品，我點係國會申請撥款益共和黨後面堆軍火商

咁真係好笑

睇番都覺得好笑

屌笑撚到仆街

覺唔覺你幫緊你老母公開試俾唔同黑白黃紅撚屌咁？？？

蘑菇節